---
layout: page
title: Инсталляция ACE Stream плеера в Ubuntu
description: Инсталляция ACE Stream плеера в Ubuntu
keywords: linux, ubuntu, ACE Stream плеер, инсталляция
permalink: /desktop/linux/ubuntu/ace-stream-player/
---

# Инсталляция ACE Stream плеера в Ubuntu

<br/>

### Инсталляция ACE Stream плеера в Ubuntu 20.04.01 / 16.04 / 18.04.4

Делаю:  
28.02.2021

    $ sudo snap install acestreamplayer
    $ acestreamplayer

На вопрос о возрасте, я указал, что мне меньше 13 лет и рекламу всякого УГ мне вроде стали показывать меньше.

<br/>

![Установка Ace плеера в Ubuntu 18.04.1](/img/desktop/linux/ubuntu/ace-player-installation/ace-18-04.png 'Установка Ace плеера в Ubuntu 18.04.1'){: .center-image }

<br/>

https://snapcraft.io/acestreamplayer

<br/>

Проверить работу Ace плеера:  
http://info.acestream.org/#/test

<br/>

### Ссылки на трансляции футбола (Sopcast, Ace Stream):

-   pimpletv(.)ru (Заблокировано РКН)
-   livesport(.)ws (Заблокировано РКН)
-   football-russia(.)tv (Заблокировано РКН. Похоже, здесь уже нечего ловить)
